8.5 罷睇「文匯之友」大使容祖兒首場演唱會響應全港三罷行動

本港愛國愛黨之星容祖兒首場演唱會將於8.5 舉行，但為左響應8.5 全港三罷行動，請大家一齊罷睇。

連登仔本來就唔睇容祖兒, 冇得罷